[甲蟲王者]夜晚個廳成日發現呢隻蟲 究竟咩黎？

夜晚十二後，屋企熄晒燈，得我同隻兔係廳談心
成日會發現一兩隻呢啲細粒蟲行黎行去
但唔知係咪曱甴，要趕絕佢地要點搞？

想殺佢地要先隱藏殺氣，趁佢唔為意一野致命
否則佢會用極高移速逃走，係極高速！

為免嚇親怕蟲既巴絲，特意提醒下面有圖

甲由皇者

德國蟑螂

無咩事 小強姐

樓豬邊樹鄉下?甲由都未見過

棕帶蟑螂

甲由見得多
有呢隻白點圖案就未

係呀 係似佢咁！跑得好撚快

佢未變究極體，遲啲仲快

體型小、速度快、甚至會做出跳躍動作

以前公司見過

可以點樣杜絕呢d 曱由